屌你老母油麻地一個示威者都冇但係封咗三個出口

黨鐵傻撚左？

開網包圍戰術

班狗改左策略 玩接放學

老銅狗已全部縮返狗鐵個洞 小心去其他區咬人